玩room game玩到好唔開心

同啲男仔太多body touch ，覺得自己俾人摸蝕晒

摸到邊度先

手指

唔應該隨便俾人摸嘅部位

手指係其中一樣

肚腩

基佬怕咩比人摸姐

屌你老母仲有心情去玩 玩完又要呻唔開心
返去食屎啦

咁咪唔玩

男人老狗驚閪咩

Room game洗唔洗互含?

介意就唔好去嘛 又要介意又要去 臭雞